男人有女朋友都要搵ptgf係咩意思？

點解男人有女都要問ptgf 價？
其實我知佢不嬲咸濕
平時雖然都成日昅女話d女大波點點點
我以為佢係講笑
點知比我發現佢竟然曾經打算約ptgf岀黎
即使最後冇岀到
但依件事已經破壞曬我對佢一直以黎既信任
我自問一直以黎對佢都好好 性方面亦有盡量滿足佢
係咪所有男友都係咁唔滿足？
我真係好撚hurt

係咩心態？！

成日屌屎眼 悶架嘛大佬

唔係gay post

女人有男朋友又做ptgf係咩心態

你講得出黎即係個心已經un住 有條刺唔舒服
你而家唔分手 你以後都接受到佢出去搵食?
你又唔係唔比掂 條仔都算過份
而家唔分手都難行得耐

但人就係咁犯賤 我唔捨得
佢平時對我真係好好
點解佢要咁做

女人：無錢 窮

我都經歷過呀 男人就係咁
說穿左就係 佢唔係真係咁愛你
對住d賤男唔捨得都無用
最後受傷嘅都係自已

你冇波

我好明白你 男朋友都呃過我好多次 好聽啲咪女性朋友囉 難聽啲咪又係雞 我心真係好傷 個個都叫我分手 但我真係做唔出 始終一齊咁耐啲感情真係唔係講笑

當你免費雞

千祈唔好分呀 唔好遺禍人間

ptgf係收費雞
你係免費雞
明未？

我真係仲好愛佢
點解男人可以將性同愛分開。。。

係囉 連我自己都覺得自己犯賤
雖然只係一年 但經歷過既全部都係真
我真係放唔低

留tg同我傾

係我就即刻分

男人係咪真係咁介意身材 我冇波 但我係其他方面真係努力過

識幾個男仔有女朋友都出去叫雞，仲要覺得自己冇問題

但我真係好愛佢
我內心真係好想原諒佢
但我知道我對佢既信任已經完全失去
我要理性d定感性d

點解可以咁 我估唔到依d事真係會發生。。。

如果冇咗信任 一齊都係辛苦啫

上到床你冇波幾努力都冇用 不過都係分手算 早分早享受 唔係就辛苦自己

你寧願咩都唔知佢背住你偷食定係
你明知佢偷食但佢仲好愛你

你仲等佢真係約ptgf先分手?

你又岩
依d野有一次就會有第二次。。。。

因為佢想自己老母生乳癌
再擴散全身 一世化療囉

好賤！到底咩心態

分手啦，天生嫁呢啲，
賤種就係賤種

男人叫雞好正常姐

分口廿

搞笑咩 明知佢偷食仲好愛你
男人總係搵啲咁閪嘅藉口去掩飾自己偷食

話出去玩係令自己明白女朋友有幾好
聽完笑咗

我好錫自己女朋友
同女仔單獨出街都唔會
更何況係搵ptgf?
絲打老實講
睇你想要啲而做決定啦
如果你係愛佢但無諗過一生一世呢啲咁沉重既話題
咪搵一個適合既距離同佢相處
唔啱到時咪離開
但係如果你想同佢一生一世既
我覺得佢唔會係一個好既人選

你唔捨得咪唔好撚分
之後佢有佢偷食，你有你叫春 雙贏

點解我遇到既並唔係你依種好男人
一齊得緊係唔係想玩玩下
係咪有d野做錯左就點都變唔翻以前咁
我諗我真係應該及早放生佢

睇你咩心態啦，同佢玩玩下，大家開心無所謂，但係如果你係認真，視佢為結婚對象既，咁我勸你快啲放手喇

好老實講我都係男人，既然已經踏出咗第一步，之後就會陸續有嚟

我同我老婆結婚幾年，唔算後生，30頭啦，我好坦白講，ptgf, hg, cc,呢啲嘢我都有睇過，但係從來都只係睇囉，因為我知道如果我做咗第一次，之後一定把持唔著。你覺得你身材唔錯，但係出面啲一定好過你多多聲，唔係點出黎做。

至少我覺得呢個係對另一半既尊重，所以一直就只係上網睇下算，同上面位巴打差唔多，我只結婚後，已經同女性朋友斷絕來往。犧牲其實都幾大，不過沒辦法啦，鬼叫我另一半唔鍾意咩。

樓主你自己諗啦，你自己有幾多靑春歲月可以浪費係佢身上，唔通到你人老珠黃先同佢分咩

點解我地咁傻